點樣通過request url redirect 去指定既port?

細佬屋企個server有幾個web service host緊, 一直都係用 domain_name:port去access
想問點先做到打

domain_name/webservice_a

會幫我redirect到指定既port?

Reverse Proxy 都唔識就搞 webhost

睇嚟可以一齊燒炭

唔講用咩host
當正常用nginx

server{ listen 80; server_name domain.com; location ~/webserivce_a/ { proxy_pass http://127.0.0.1:8080; proxy_set_header X-Real-IP $remote_addr; proxy_set_header X-Forwarded-For $remote_addr; proxy_set_header Host $host; }}

如果用docker可以再簡單D

nginx 完

直接唔得，間接就⋯⋯⋯

內裡做HTML redirect去

內裡做HTML redirect去

內裡做HTML redirect去

細路都搞，死變態佬，強姦犯！

Apache VirtualHost

你 firewall / Apache / nginx set port forwarding 咪得囉